支那：再次強調沒有任何一個示威者因香港公安而死亡

外交部反駁西方 強調港區國安法不損港人自由
02.07.2020 13:55

外交部就一些美國及西方人士就香港、新型冠狀病毒疫情及新疆等問題，指責中國人權狀況，作出37項反駁，其中10項涉及香港。外交部強調， 港區國安法只是針對分裂國家、顛覆國家政權、恐怖活動及勾結外國或境外勢力危害國家安全等4類犯罪行為，港人享有的言論、新聞、集會、遊行及示威等權利和自由都會獲得保障，世界上100多個國家的憲法都規定，行使基本權利和自由不得危害國家安全，在港區國安法實施後，將更有利於在港企業履行尊重人權的責任。

外交部又強調，香港警隊在反修例示威中展現克制，極為專業，沒有一位示威者因警隊執法而死亡，截至5月底，卻有超過590名警務人員在執法中受傷。

64無死人

64有冇人死？

即係有

周梓樂？

同六四既論調一樣，沒有平民死傷，只有公安有死傷

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

無片公開
點解釋都係無用

明顯不正常體外傷但係無可疑
吹大d呀

周俊樂嗰啲叫咩？

支共：無死人，死左甲由姐

九唔搭八
幾多人傷唔敢寫？

咪係﹐就算無直接都有間接

強姦 721 打到骨離肉果d又點計

成立左獨立調查委員會至講啦，毛主席教

1930年，毛澤東在關於調查研究的著作《反對本本主義》中首次提出「沒有調查，就沒有發言權」這個著名論斷。

示威者傷左幾多十萬個都唔敢講

唔係警隊執法下而被殺死亡嘅示威者
唔知有冇呢

新屋嶺內部呢

我哋就係唔撚知佢哋係咪香港警隊
啱呀你講得啱

香港警隊在反修例示威中展現克制，極為專業，沒有一位示威者因警隊執法而死亡...

見到頭2句有幾假，都已經估到第3句有幾可信

天安門無死過一個人

既然冇，咁我up「721」「831」「101」你係驚緊乜9呢

香港人又強調，示威者在反修例示威中展現克制，極為專業，沒有一位警察因示威而死亡，截至5月底，卻有數以千計示威者在執法中受傷。

64都係咁講啦 永遠都無死人